ig bug 左？

有冇人有一樣問題 今日先有
Story平時啲viewers 最上既啲都會係friend 啲個啲
但今日啲最上面個啲viewers 係唔熟既friend
有無人知點樣搞搞佢

因為你d fd冇睇

我以為係我問題
依家post完啲story唔知去咗邊

有架 平時top個啲依家要碌落去先搵到

我同你個問題好似唔一樣

我依家啲ig sorry seen頭幾個我都唔識
平時嗰啲唔知去晒邊

我以為你係po完冇左個story
我都係依家勁奇怪

頭先應該係變左跟時間順序
最早睇既變左喺底
岩岩睇就係上面
依家正常返了
希望ig唔係想改format

我都係咁
而家Story最上面個啲viewers都係啲唔太熟嘅followers,平時真friend嗰啲排咗係下面

依家正常返啦

我都仲係唔得喎

你試下delete 左down過